點解史摩寧用手入波都計入波

黑哨 4424 魔性

樓主拎個笠水自殺gay佬名做Username

好過你用埋哂d 冇人識既日文名

屌，因為果隻腳尼

曼狗都系用四隻腳行路

前足

秒左

條友好柒

前腳唔係腳？

得益ar

你話你柒唔柒

係咪曼聯？如果係既，獌狗係四隻腳，都合乎足球標準

明黑鳩你。咁點。

零分已袋，理撚得你

用日文名已經高汁過樓主用中國人名

唔好攞架嚟丟啦

事實

On9 jai

中國人真係好核突

收皮啦 你都係中國人

空難獌狗真係改不了吃屎

我揸bno
你就中國人

人不要臉

天下無敵

那你咋不滾回英国？

尼妈bb

Bno寫住oversea呀